★藍色招聘圈？勞工處灣仔辦大型招聘會 提供逾2500職位

勞工處今明兩日在灣仔修頓室內場館舉行大型招聘會，46間機構提供超過2500個職位，涵蓋飲食、物業管理、零售等行業，八成三職位空缺為全職，大部分月薪介乎1.1萬至1.9萬元。 有市民提早來到等候入場，指菲律賓籍太太原本任職客戶服務員，但公司年初結業，疫情下即使將薪金目標下調三成，亦較難揾工，如在招聘會上有適合職位，希望即場面試。 有物業管理公司提供保安和大廈維修技工等12個類別職位，約40個空缺，負責人指有關職位對學歷要求不高，入行相對容易，預計可吸引想轉工的市民。

招聘會及空缺詳情

想做炸雞師

拎綜援又贏

大部分月薪介乎1.1萬至1.9萬元
大部分月薪介乎1.1萬至1.9萬元
大部分月薪介乎1.1萬至1.9萬元

$11000 踩住最低工資條線

1.1萬都夠膽請人

你唔做大把人做爛市做

8000已足夠

連登仔fg 都50K做去呢啲地方搵工？

出現金糧 可以低過最低工資，反正你冇任何證據揸手

又藍 仲要最低工資，Lihkg仔會唔會去

有啲細舖頭鍾意現金出糧
而且多數冇書面合約
員工告僱主上勞工處
個僱主可以話「我都冇請呢個人」
反正員工都冇證據